Rwanda 0-2 Manchester City

Niles 去埋Rwanda